★有冇Lihkg仔已被巨大引力撕裂？印度神童：木星與土星將在12月20日完全相合，且持續到2021年3月31日

有冇人今日feel到有股強大引力

今日特別想痾屎
可能係引力牽引

我淨係覺得好眼瞓 好彩今日收早姐

頭先打飛機射得特別爽唔知關唔關事

lm

點解條神童會識呢D